千千千其唔好幫 m1 mac 洗機

千千千其唔好幫 m1 mac 洗機，會裝唔番 macos，已試過用主機重設，用隨身碟都唔得，打左上技術支援都唔得，而家要拎去 Apple Store 搞

Known issue 你lag咗幾日

唸住洗機，塞左好多測試嘢，點知gg了

而家都測試到

可能係全球第一人

M1真係搞著用家

第三方都算啦，最基本原廠洗機都唔得！

擺低左，佢地話洗機程式未完善，要佢地更新個洗機程式

Disruption
普通用家而家覺得好麻煩
但過幾年就知點解要咁做

用緊MBP13 2020 i5
幫老母用六千收多左部
班友仲話變蟹貨

Where can buy

算啦，但點計都係自家處理器係趨勢，而家買部全新就點都優先考慮 M1 既

樓豬屎忽痕

連登仔大推力推=100%伏
你而家先知？

正想買Mac mini

抵..

多謝你幫apple測試埋，等多半年佢debug曬先入手

已拎機，半個鐘

跟本大把野未成熟, 係apple想吸住d白老鼠課金做beta test

3年後等系統成熟先轉過去都未遲, 工作機就更加唔好拎來玩自己

我買時都抱住測試心態，有部 Intel MBA 用緊

我買M1都係預咗試伏多過做嘢
第一部係咁
但turn out冇咩伏
而且靜/涼/核電嗰啲我完全感受到

除左得2個插口外，其他算係咁
不過等佢清左舊模具先，死gay cook要用曬intel版先會開新模，插口少+ 720p cam真係一言難盡，內部空間好明顯無善用